\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[french]{babel}

\usepackage[T1]{fontenc} 
\begin{document}
\begin{center}
\textbf{Projet de module interface graphique : création d'une application Adroid : Analyser Wifi  }
\end {center}
\begin{center}
mise à jour rapport !!
\end{center}
après avoir eux plein de problème soit avec  la clé  API google maps , soit avec  l’émulateur
Android ou bien avec la fameuse page blanche (lorsque on lance l'application ), j'ai résolue 
tous puis j'ai avancé dans mon travaille comme suit :
\begin{enumerate}
  \item j'ai ajouté de code pour la géolocalisation 
  \item j'ai ajouter pour que ma application affiche les wi-fi disponibles mais elle les                                       
   renvoie sur le terminale de android studio
\end{enumerate}
ce qui me reste a faire :
\begin{enumerate}
 \item je vais essayer de créer un bouton dans l'activité principale de ma application
  pour afficher les wi-fi disponible dans une autre activité 
  \item (plus importante ) le hit map  
\end{enumerate} 
problèmes rencontrer ?
\begin{enumerate}
\item j'ai créer une clé ssh pour que je puisse faire mes commit a partir de terminal de mon 
ubuntu et sans récrire le mot passe de bitbukhet a chaque fois de coup j'arrive pas faire mes commit comme avant (problème non local )"j'ai pas encore résolue ce problème "
\item problème avec remot,pull,push 
\end{enumerate} 
 fin de rapport  
 c'est fait merci beaucoup prof
\end{document}